咪撚再唱歌，唱歌只會消磨自己既憤怒同鬥心

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

老比認同

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

念佛經

cls

不如唱埋美國國歌

你唔想咪唔好唱囉
做乜要阻人唱